【非國盃外圍賽】超越莫拉達 萊索托前鋒世紀連環失機（有片）

西班牙前鋒莫拉達在友賽波斯尼亞時空門不入，被千夫所指。有什麼比錯失一次黃金機會更差？答案是連續兩次接近空門失機。非洲國家盃外圍賽L組，萊索托前鋒古特蘭（Tumelo Khutlang）的連環世紀空門失機的「威力」明顯更大，被稱為「Worst Miss Ever」。

非洲國家盃L組外圍賽，國境被南非包圍的萊索托（Lesotho）迎戰東非國家坦桑尼亞。世界排名149的萊索托足球隊賽前4場不勝，今場一洗頹風。20分鐘坦桑尼亞後衛David Mwantika回傳乏力，萊索托前鋒古特蘭（Tumelo Khutlang）衝前搶得皮球，瀟灑地挑過出迎的門將。以為必入之際他卻撻Q中柱。兩個護空門的守衛都失位之際，他獲得第二次黃金機會卻踢空氣，連環錯過兩次機會，片段被放上Youtube被稱為「Worst Miss Ever」。

有「鱷魚」之名的萊索托在76分鐘憑Nkau Lerotholi射入住場唯一入球，助萊索托以1︰0取勝。L組烏干達鎖定首名晉身決賽周，萊索托以較佳對賽力壓同得5分的坦桑尼亞暫列次席。他們與4分的佛德角在最後一輪力爭第二個出線席位，萊索托作客佛德角，坦桑尼亞則迎戰烏干達。

收左錢、入左命到無

哦

都

兩下都係千軍一發

Nigga去返玩玩具啦

點睇巴哥 吞精 韋亞？

莫拉達勁D

其實睇個勢唔似MISS..
係唔係塊地問題
個波無拿拿跳起

第2下真係假咗d

好易傷